立法院急要物資：飲用水，長遮，索帶，剪刀，頭盔，眼罩！！！

立法院示威者急要物資：
重要：索帶，剪刀，頭盔，眼罩！！！
次要：飲用水，長遮，口罩

仲有手套，保鮮紙！

Push

推

六角匙，是巴拿

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

五金舖收曬未

盾牌

之前見到話保鮮紙有大卷d 唔係廚房果d 邊度有得買？
定廚房用果d照收？

推，快買到政總同立會